推動國安法同抗疫防疫agenda有同等份量，中國用緊長春圍城同一招對付香港，黃絲藍絲肯醒未

【港區政協考核細則曝光】眾新聞得悉，港區省級政協近日首度引入自我考核評分制度，根據眾新聞獲得的評分細則內容，除提案及開會等，參與支持國安法立法街站及聯署、捐贈抗疫物資，或接受採訪或撰寫文章支持國安法立法、押後立法會選舉、DQ民主派議員等逐次計分，要求政協「發揮作用」。

細則同時提及，擔任特區政府諮詢架構成員或授勳，甚至開設Facebook及Youtube，「司法改革、教育改革、傳媒監管」等議題發聲，都有分可加。

有省級政協預計，有關細則是港區省級政協委員聯誼會及中聯辦推動。港區省級政協委員聯誼會會長施榮懷接受查詢時沒有正面回應，只著記者周一辦工時間向秘書處查詢。

【全文閱讀】
－－－－－－－－
【請即訂閱眾新聞，支持中國組】
訂戶回饋禮：
・新書《7.1到七一》
・5張抗爭運動關鍵事件圖解海報
・兩用帆布袋，以潘源良書法：「寧作飛灰 不作浮塵」為設計

亼 緊貼眾新聞 亼
MeWe：
Follow TG：
Twitter:
IG：
YouTube：
武漢肺炎本港疫情互動專頁：

自然睇下面25分點分配
5樣全部都係同等份量既鎮壓手段
不死一兵一卒解決所有反抗行動
上年就用一個撚廚就將所有反抗行動帶去錯路
大家肯醒未

諗下點解防疫抗疫工作會用作評價政協政治忠誠

feel到五毛打手會負皮帶風向